練跑既重要性

[20200524 14:19 #灣仔 即時]
示威者在盧押道設置路障時，警方兩輛衝鋒車在軒尼詩道往銅鑼灣方向突然衝向馬路上的示威者。

衝鋒車接近示威者後突然剎車，有防暴警察下車追捕示威者。最終未有示威者被拘捕。

#國歌法 #國安法

天祐手足

快撚到 手足們 一齊練跑啦喂

下次旁邊街坊大叫多句：有落單狗呀！

嗰位真係慢

人地特登唔拉

真

推，練跑，練腳

白警嚟架

真係大家都要練爆發力同持久力

上年對家為左選戰，
任由大家做野, 為左形成佢地個 '勇武攪到零售全日做唔倒生意'既narrative
而家改左策略唔會再任玩，要隨時機動，唔好企咁密

真心隻綠狗咁多gear其實都好撚快

推

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

其實係....

練跑固然重要
要贏就要做到好似烏克蘭咁，取回主動，見狗就打

係好奇怪，有段時間係冇曬狗出現，唔知係咩目的

有防暴警察下車追捕示威者。最終未有示威者被拘捕

一人犯法
萬人犯禁

田

事實係你行近班狗少少都開槍打你好似101咁

唔應該因為咁而抗拒近戰
近戰佢開槍tk風險都會大咗
遠攻反而我地冇咁多手段
當然 冇人想受傷 但革命一定有傷亡 我純粹提返個方案比大家
唔駛急住屌我啦 我認我係冷氣軍師

犬只有頭100米，因重裝，之後可拉開距離

練跑啊大家

防暴都仲有得玩，速龍真係唔會夠佢地黎

警怕車到人？下車追唔到

第一隻綠曱甴都追好多

練跑同練體能同樣重要

其實架車停前兩個位就追到

其實唔好咁早浪費力全速爆

你跑定先 佢用狗車追你一段先停車換人去追你實輸

3~5成力搵定逃跑路線

confirm 落車target 左你先用8~9成力爆200米

其實好多時過100米 已經唔想追

全身2~30磅gear fing 下fing 下 追條毛

平時練100/200/400米混合速度耐力間歇跑會有幫助